(醫劇）有冇睇House M.D.

最好嘅內科醫劇

之前睇到最後個季
差幾集睇完 垃圾Netflix cut撚左
睇唔晒

House嘅心路歷程好睇
套劇都好多內容值得思考
不過太多年前睇已經唔記得晒好多嘢

可惜Cuddy 最尾個季都係唔返嚟

真係好欣賞house 果種唔怕醫死人嘅精神
次次最後都俾佢賭中 估中

House成部車剷入自己屋企
自己個女同屋企人都在場
正常嚟講都唔敢再喺ppth做啦

但事實冇左cuddy我完全冇興趣睇final season
好快咁飛往睇完全冇癮
season 4-6 真係集集經典

Hugh Laurie

紅斑狼瘡算唔算難醫，見佢套劇成日出現呢個病咁。

之前Netflix 有？

有藥食但冇得斷尾，牽涉到既身體系統同症狀多到喊
BTW套劇真係有呢個病既好似都係得一個半個case

everybody lies

Life is pain! I wake up every morning, I'm in pain! I go to work in pain! Do you know how many times I wanted to just give up?! How many times I thought about ending it?!

IT IS NOT LUPUS